{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027079",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "스타벅스 세종다정DT점"
    },
    "text": "駐車可能な駐車場はお店の前面に位置しており、駐車可能台数は4台です。 この駐車場は無料で利用でき、営業時間は水曜日から火曜日まで07:00から22:00までです。 帰り道はBRT多井洞(世宗大成高校)で下車し、徒歩3分の距離に位置しています。 メニューは多様に提供されますが、カフェポテトは4,500ウォン、カフェラテは5,000ウォン、スターバックスドルチェラテは5,900ウォン、カフェモカは5,500ウォン、ホワイトチョコレートモカは5,900ウォン、コールドブルーは4,900ウォン、グレープフルーツハニーブラックティーは5,700ウォン、アイスグレープフルーツハニーブラックティーが5,700ウォン、マンゴーバナナブレンドが6,300ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "駐車場の営業時間は水曜日から火曜日まで07:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の位置はどこですか？",
            "answer": "駐車場はお店の前面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の駐車可能台数はいくつですか？",
            "answer": "駐車可能な台数は4台です。"
        },
        {
            "question": "帰り道はどうすればいいですか？",
            "answer": "帰り道はBRT多井洞(世宗大成高校)で下車し、徒歩3分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェポテトの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェポテトの価格は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スターバックスドルチェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "スターバックスドルチェラテの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホワイトチョコレートモカの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホワイトチョコレートモカの価格は5,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コールドブルーの価格はいくらですか？",
            "answer": "コールドブルーの価格は4,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "アイスグレープフルーツハニーブラックティーの価格は5,700ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マンゴーバナナブレンドの価格はいくらですか？",
            "answer": "マンゴーバナナブレンドの価格は6,300ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 464
    }
}